# README #

## Français ##

L'objectif de ce repository est de permettre aux étudiants de l'ÉTS qui le désirent de proposer leurs modifications et corrections au gabarit latex de rédaction de thèse et mémoire.

Pour toute question relative à l'utilisation du gabarit, veuillez vous adresser au support latex de l'ÉTS à l'adresse support-latex@livia.etsmtl.ca. 

#### IMPORTANT: NOTES D'IMPRESSION POUR RESPECTER LES MARGES ####
N'oubliez-pas de changer l'option _Mise à l'échelle_ dans les options d'impression pour la valeur _Aucune_ pour que les marges du PDF généré soient imprimés correctement.

## English ##

This repository has been created for ÉTS' students to be able to suggest modifications and corrections to the thesis and dissertation latex formatting template.

If you have any question about the usage of the template, please contact ÉTS' latex support at support-latex@livia.etsmtl.ca.

#### IMPORTANT: PRINTING WITH THE PROPER MARGINS ####
Always set the "scaling" option to "none" in the prining options to print the generated PDF with the proper margins.

